[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（40）

呢個GIF長存呢個小島

Cr: ShoSakurai

[集數List]
215 賤精來了
220 天使的聖誕禮物
223 「裸」命事件簿
232 「欣」愛而走
242 不能說的秘密
257 前世情人節
261 唔係我呀！
263 Terry上位記
266 心戰
267 報仇記
275 嬤嬤鳳爪
279 燁來越愛你（上）
280 燁來越愛你（下）
357 水的K戀
376 水的燁緣（上）
377 水的燁緣（下）
382 我舅母係群姐？！
383 沒有最大，只有更大
386 愛情當入樽
391 龔燁大鑊了
392 真命騙子
393 又到七月十四
398 戰鬥吧！蠢人兵團
402 家有囍事？（下）
403 珍妮破產記
409 接龍麻雀王（上）
410 接龍麻雀王（下）
412 每人心裡有粒掣
415 龔燁的秘密國度

424 我們的紅葉
428 我不是曹太
437 大小姐的秘書
444 艷照攻略
447 好勝上司蠢秘書
448 選戰
454 初雪的約定
455 威龍秘密網
456 Happy Birthday小蓮
463 龔燁的No.1
467 虎父有犬子？
471 Philip去哪兒？
478 接龍不平安日
479 為何聖誕要開工

480 聖嬰降臨
482 三日兩夜大作戰
484 慳啲啦！熊家！
487 婆媳麻、辣、燙
488 迷人pink lady
489 水與下屬們的藍調
491 「根」錢本色
499 雙「龍」賀壽
502 姊弟
503 龔燁復仇記（上）
504 龔燁復仇記（下）
507 年宵「大」鬥法
509 赤口大兜亂
513 基因的呼喚（下）
514 新春情人節
522 狗公，狗龔？
529 食咗人隻車
530 大小姐的尿袋
534 白色情人節
536 地下情有着數！
539 中國娃娃
541 活得自在
542 Hip Hop耆兵
547 追水敢死隊
548 帶著麻煩去旅行
549 擄龔行動
553 呷醋大姐Rebecca
554 熊家First Lady
556 安仔做保安
557 愛情的考驗
559 根叔再考牌

橙色係主線 粉紅色係有甜嘅集數 紅色係阿水開始對龔燁改觀
紫紅色係表白!!!

POST1：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區

POST2：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（2）

POST3：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（3）

POST4：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（4）

POST5：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（5）

POST6：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（6） 初雪的約定

POST7：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（7）

POST8：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（8）

POST9：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（9）

POST10：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（10）

POST11：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（11） 媽呢空的OnlyOne

POST12：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（12）

POST13：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（13）

POST14：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（14）

POST15：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（15）

POST16：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（16）

POST17：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（17)

POST18：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (18)

POST19：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區(19)

POST20：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (20)

POST21：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (21)

POST22：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (22)

POST23：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (23)

POST24：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (24)

POST25：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (25)

POST26：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (26)

POST27：[開心速遞] 熊若水龔燁 供水線集中區 (27)

POST28：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（28）熱烈慶祝龔水終於一齊！

POST29：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（29）期待龔水放閃日常！

POST30：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（30）

POST31：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（31）

POST32：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（32）

POST33：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（33）

POST34：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（34）

POST35：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（35）

POST36：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（36）

POST37：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（37）

POST38：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（38）

POST39：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（39）

[龔水靚相集]

[名曲List]
Only One - Ben Jelen
She Is - Vitamin A (Album: All That Glitters)
Waiting - Jennifer Andrea
Lux - Cyrus Reynolds (ft. Connor Shambrook)
Right for You - Louise Dowd & Klas Whal
Faithful - Stephen William Cornish & Amanda Leigh Wilson
Dancing Where We Go - Anders Gunnar Kampe & Henrik Lars Wikstrom

因為不斷有好多新人加入討論 所以想解答翻啲常見問題
新加入呢個小島會員小提示
1.大家記得討論嘅時候打翻正字 切忌打5P字或火星文
2.至於幾時要加密就自行決定（但如果加密可以回Post前Preview睇下加密成唔成功先啊！)
3.龔水主線大家要積極翻去開心速遞主Post討論 劇組先會睇到大家嘅意見

[龔水GIF]

536 地下情有著數

CR:ShoSakurai

541 活得自在

CR:忍者龜頭好硬

547 追水敢死隊

549 擄龔行動

CR:ShoSakurai

557 愛情的考驗

lm

啲Gif 張張都好正

我頭先用咗幾粒鐘碌咗一次回水之後嘅ig
回顧咗一次蟹同Stanley嘅ig同龔水日常
我搵翻自己 搵翻我個靈魂 搵翻我嘅初心
我發現我真係好鍾意龔水
我會繼續支持龔水同兩位演員

畀大家講講吓先發現改花名原來有埋咁嘅含意
咁佢都算幾有人性
唔計熊家 佢都淨係改咗三個女同事花名
其他人真係好彩

留名
大家新po 新開始

btw呢張啱啱先望到佢哋原來係慢慢咁十指緊扣
水水臨尾嘟咀個樣好cute cute

我都覺得阿水嘟嘴好cute，專登cut到呢個位

btw見大家好似幾鐘意阿水暴力推頭嗰個gif，整緊個暴力gif合集
希望聽日整得晒出嚟重溫暴力水嘅一面

好期待

新po LM

好似發咗一場夢咁
經過呢兩日過山車一樣嘅起伏，覺得小島好似比以前更團結
同埋見證到到大家愛護呢一對、呢兩位演員、呢個劇組嘅真切心情
大家帶住新嘅共同經歷一齊繼續支持龔水

我都貼番張我最愛嘅龔水合照先

暴力系列
可以咁樣一嘢推落男朋友個頭應該都幾爽

Great to see a brand new start
Let's keep blowing water together

臨訓前留個名好認同檸檬連皮絲講 呢幾日嘅討論令我對呢個島仔歸屬感又大左 好開心呢到嘅大家都係好有質素 好理性討論 個個苦口婆心打勁長篇大家對龔水 對演員嘅愛真係深似汪洋睇呢到亦唔會令我有睇第二啲論壇個種失實 誇大同唔舒服嘅感覺 所以我都係繼續做島民唔出去了

(龔水) ＜若躲不過燁緣＞（2）

已更至86章

無返來兩個鐘，即刻又爆po
大家都好努力喎

新po lm
繼續支持阿蟹Stanley支持龔水繼續閃盲我

新Post留名

我真係好鍾意呢個小島嘅大家呀

LM
昨日忙到唔知發生咩事，追番Po後發現平息左就好了，繼續開開心心睇龔水。

lm~
龔水黨爆po速度真係好快, 瞓醒再睇已經見到接近三百個留言

LM
噚日太攰早瞓左，一起身就爆po
新po新開始，大家繼續係島仔吹水

lm
忽然推得快過主po追都追唔切

訓醒留個名

一起身見到又爆po, 真係覺得大家既吹水力好強，留名先

唔知佢有冇睇開子華神呢

LM
雖然自己好少留言 但發生依幾日嘅事之後 我發現自己愈黎愈中意龔水 仲有阿蟹同Stanley
好開心我地依個島仔可以咁團結

喺ig 經常見到呀蟹打" hae bao ", 想問係咩意思

我諗佢應該係想表示hea爆
hae讀音同hea接近
bao粵音爆

一起身見到有新post
新post留名先

我真心覺得小島嘅大家真係好有愛
所以我做左咁耐cd rom 都忍唔住要開番個ac加入
搵到咁多一樣中曬龔水毒嘅知音人真係好開心
現實中都冇人會同我討論劇情
大家一齊支持龔水一齊支持兩位演員

我又跟隊貼張我最喜愛龔水畫面

CR:主post巴絲
呢句「早晨啊 媽呢空」係我每日嘅精神食糧

Sorry for 1999,多謝大家

lm
Morning everybody

留名

下星期唔知有冇過場呢
如果星期一有應該勁好笑

新post留名
新post新開始好開始

新post留名
我愛龔水
我愛島仔既大家

Cr主post巴絲

新po lm
其實講野唔叻 所以多數一路做CD-ROM
追哂大家講嘅野 唔係好敢留言
但係好開心可以一齊係度討論龔水劇情

Stanley我唔理你之前發生咩事
我知道亦好明顯睇得出你放咗好多心機落去演龔燁
好記得係龔燁的no 1出街後
你明知龔燁比人鬧緊
你仲係ig 一個一個覆人cm為自己角色辯護
希望你保持著呢份熱誠落去
我相信你會

之前隔空喊話同你講個啲
我亦相信你會見到你會get到
呢度其實個個喜歡你做戲
先會個個留言都苦口婆心
收拾心情，努力

阿蟹唔係講，人靚，eq又高
媽媽的力量真大

我撐硬龔水㗎
In 龔水，we trust

新po lm

我覺得龔燁死都唔會肯著

新po LM

我都係
講嘢唔叻 電話打字又慢 又唔識分析
所以唔多留言 只係默默地睇大家嘅評論
見到咁多人鍾意龔水 覺得自己not alone
真係好開心 好幸福
同事都有追開心速遞 但冇特別追邊條線
有同路人感覺真好

如果龔水入樽頸位係因為未有明確方向發展
最簡單嘅解決辦法就係set個目標比自己
例如期待下總監大人幾時氹到水水上apartment
上完apartment下個目標就係同居
同完居下個目標就係結婚
結完婚下個目標就係生仔
人生可期 希望在明天

咁快已經40個po
留名先
估唔到留名已經去到第3頁

支持apartment再出現

但如果同水水著情侶裝呢？
其實水水嗰套粉紅色衫褲好似都算正常 唔太差 當然因爲蟹著咩都靚
如果有套粉藍色......
又如果曹總突然出現爭住著......

諗起曹總着粉紅套裝
Oh, jesus

阿水果套已經係咁多套入面最正常...粉藍色應該難唔到總監大人..

我反而想睇總監大人著廢青安果套

腦中畫面已出

造型唔似mandy喎

jan姐拍緊新戲大醬園

即係探班

拍其他戲戲份郁唔慌多。。。

嘩，啲咁style嘅衫，總監大人真係肯著上身？可能水水著埋同類衫佢先肯考慮

佢ig好似有post過去睇子華神棟篤笑㗎

頭先翻Loop阿龔送藍色Channel袋果Part
阿龔冇揀喺公司送
亦冇揀喺熊家送
反而喺熊家屋企樓下等阿水，兩個人獨處嘅時候先送
證明阿龔真係想氹女朋友開心，而唔係在意其他人既睇法
喺其他人眼中，阿龔仍然係孤寒度縮

覺得水水之後會孭翻公司同熊家曬命
覺得水水同龔生都係寧願人哋點睇自己都好
都唔准人哋話佢男/女朋友
果然龔水呢pair太美好了

曬還曬，有冇人信又係另一件事
阿水講野由頭到尾都冇人信

Antia: 唉，Mary姐真係慘，自己買袋都要扮男朋友送...

嗰句好大聲
龔水依家個定位似度縮情侶多
其實覺得咁都幾正 情侶之間唔一定有有物質先開心㗎
所以睇557見到水水慳家mode真係覺得水水好識諗可惜係為咗反cup對比先咁做

p圖果個位

咁即係anita心目中，阿龔都唔係筍盤喎
唔怪得，佢無吼過阿龔啦

好彩我老公唔係咁，係嘅話，我打死佢

我都接受唔到
我寧願你唔好送

怪唔之得 一直覺得啊龔咁荀點解anita唔吼
點知原來佢一直睇穿真相
當然仲有一個原因知道啊龔屬於mary姐啦
接龍係咪好早已經默認龔水之間關係
但因為一直未公開所以以為撻唔着

明明以前
同事&熊家人眼中嘅荀盤 vs 阿水眼中嘅死賤精

拍拖之後
阿龔嘅形象喺同事同熊家人眼中已經完全崩壞
冇眼光 + 玩女人 + 孤寒度縮
反而阿水拍拖之後已經完全沉晒船

個對比
兩個人拍拖之後眼裡得對方
完全唔care其他人點諗

王朝話傳咁耐都撻唔着，都知係摸和
咁即係全接龍都覺得佢地嘅關係疑幻似真，但又唔係真係有野

玩女大?
龔水一齊之後，有俾人傳過玩女人?

愛回家孖寶嗰集
熊家人驚阿龔以後會玩女人

傳咁耐係未由阿水艷照示愛開始計啊

咁即係係熊家心目中，阿龔都未有潮生咁可靠

潮生點同
嗰陣去哂咁多地方搵大家姐
Tree Gun之後勁鐘意佢啦

哇，mary姐好痴情呀
阿龔離開過接龍都唔放棄，唔怪得當初咁落力幫人搵工
原來想近龔樓台先得龔
阿龔終於俾mary姐打動左喇

熊家人應該驚潮生黑道背景多啲
我地眼中熊家三女婿個個荀盤
但熊家人眼中大女婿會買兇殺人二女婿花心玩女人

唉呀，原來大妹同二妹都俾潮生同阿龔外表呃左喇

真係好想見到潮生同阿龔同場一集

赤口之後都未有機會見到大女婿
反而二女婿就日日都痴喺熊家食花生糖
想見到佢地再尼多次正式嘅自我介紹啊

本身啲人以為啊龔飛新加坡冇機
點知佢又之後飛翻來以為之間可以再續前緣
428仲疑似上埋床 點知為咗呃曹總
454 以為一齊出trip會撻著 點知啊龔咩都冇做過
之後又一直被人當透明 但聖誕節女方又肯幫人頂個位仲俾大小姐鬧wor
482唔知點解集體無視龔水放閃
503一個唔知情啊john都諗佢哋係咪一齊咗
但男方又去討好二房
504唔知有冇俾人喺秘密網傳已經見家長呢
情人節男方竟然就係唔記得送花俾人
應該啲人唔知總監大人去廁所偷花整花籃掛
522女高層竟然話男職員其貌不揚似狗公
雖然之後做華生幫佢破案仲肯訓地
529竟然公然喺停車場依泣啲人都冇異議
睇來已經默認佢哋撻唔着
534女高層已經dry到成地頭皮就知一直冇拖拍

好曲折
唔怪得冇人信佢地拍拖

群姐: 採花賊啊

好詳細嘅撻qrecap
仲曲折過七把叉嘅小說

所以534群姐超好心溫馨提示阿龔，你個朋友好dry，都唔知群姐係咪心諗，你肯出手未呀

可能係丘海琪先明

咁樣睇除咗傑叔條線其實龔水一路都好CLS

啱啱先去朝聖，但可惜，日光日白，又太多外籍人士，完全無

+1

唔知捉到未呢
接龍男高層四出偷花送高層女同事

係男總監送花俾女副總監

549 擄龔行動
我發現自己Post錯次序 應該係呢幕食屎陳師奶嘅FF先嘅
-
樓梯街 (Ladder Street)
位於上環，顧名思義係一條以樓梯為主嘅街道
除咗一小段路可以行車之外，呢條街嘅其餘各段都係石級
早於香港開埠初期嘅1841年至1850年之間興建，歷史悠久，依家已經俾古物古蹟辦事處列為一級歷史建築
-
點算 我覺得就算水水變咗師奶水都好可愛
同埋陳師奶又係諗多咗 邊有可能水水會俾自己變成咁 而阿龔又冇變
btw, 呢張已經係我手上嘅最後一張存貨
送袋外景/之後嘅外景就要等我5月中返香港先搵時間去影啦
-
*注意：龔水地圖入面有好多地方係喺民居附近/辦公地方附近，想去踩點嘅麻煩保持安靜，做個有公德心嘅龔水黨

暴力水GIF合集

平時老幼咸宜嘅媽呢空當對住死賤精嗰陣都會不自覺咁表露暴力嘅一面 一齊嚟重溫下

242 不能說的秘密
掟海棉
暴力指數：
阿龔要爆阿水大鑊？手上梗係有乜掟乜，好在只係一嚿海綿阿龔輕鬆接住

267 報仇記
掟紙杯
暴力指數：
媽呢空本來想同賤精先生有福同享有曱甴啡齊飲，點知成個計劃寫咗喺塊面度失敗！唯有掟返個吉杯發洩下

280 燁來越愛你（下）
兜頭淋拖地水
暴力指數：
阿水火遮眼以為阿龔要害羊羊，唔理三七廿一淋咗先算，拖地水嚟架喂！

377 水的燁緣（下）
紅藥水洗頭全套服務
暴力指數：
熊若水用紅藥水洗頭，過水送埋出門口全套服務1 take 過

383 沒有最大，只有更大
踩腳
暴力指數：
作為gentleman嘅阿龔送阿水一程，而Lady嘅阿水回返一腳好正常

393 又到七月十四
掟粉撲
暴力指數：
FF入面嘅十二少都仍然要被少奶掟嘢 （好在最尾有錫返）

398 戰鬥吧！蠢人兵團
噴口水
暴力指數：
咩都無做過嘅總監大人喺大龍生面前領功，難怪阿水都要噴口水，不過總監大人好受落仲lam埋脷添

410 接龍麻雀王（下）
掟麵粉團
暴力指數：
阿水差啲被阿龔呃咗朱……古力，難怪鬧食蕉連皮都唔夠仲要嬲到喪掟麵粉團

415 龔燁的秘密國度
用花打
暴力指數：
嫦娥水明明見賤精delete咗張相，原來佢一早放上雲端仲send埋俾曹總，唔嬲就假

428 我不是曹太
兜巴星
暴力指數：
阿龔想一嘴以謝天下，換來嘅係被阿水兜巴星到自轉360

蛋糕facial
暴力指數：
阿龔搞到曹總繼續追水水，當然要硬食呢一嘢（好在唔洗等下世先有得錫錫咋）

454 初雪的約定
膊頭撞
暴力指數：
媽呢空撞完總監大人但之後都被咖啡倒到，一人一下打和啦（不過最後有又紅色channel頸巾收都係阿水贏）

482 三日兩夜大作戰
斧頭恐嚇
暴力指數：
妹仔唔多like老爺唱情歌竟然想用斧頭施襲，不過都係靠嚇啫點會捨得真係劈落去

514 新春情人節
矮瓜追打
暴力指數：
吸血殭屍好想被鬼修女治下所以出動通往地獄之門嘅千古花籃，可惜呢個係Elsa公主自然被打（好彩無放榴槤入去個花籃度）

541 活得自在
雙手拍打
暴力指數：
龔水一齊後嘅打情罵俏，係打者愛也嘅表現

547 追水敢死隊
雙掌推開x2
暴力指數：
無嗱嗱喺lift度錫錫又係奇怪啲嘅，乖！留返service apartment先錫啦

548 帶著麻煩去旅行
搣手臂
暴力指數：
阿龔面對大小姐未驚過，作為大小姐頭馬嘅阿水作唯有大大力搣阿龔嘅強勁臂彎制止，仲不惜搣到變囧樣

推頭
暴力指數：
呢下一推頭掌風強而有力，搞到總監大人個髮型都差啲不保

本合集不定時更新，如有遺留歡迎告之

本來以為得幾張GIF，整整下發現原來有咁多
咁唔爭在整多個番外篇

終極暴力水
357 水的K戀
兜鎚窩面
暴力指數：
不解釋，好痛！

上面唔引用啦
我的野蠻女友水

喂呀，真係好正呀
搞到我又想由頭睇一次龔水線呀

唔qoute貴公子絲喇
我的野蠻水水真係好正
總監大人應該表面上係s,但內心係m
如果唔係就唔會比人愈係打就愈係沉船啦
多謝絲整個咁詳細嘅回憶錄

好長唔Quote晒啦
一路望住集數list諗下嗰集有冇暴力畫面
然後全日都度整gif順便都係翻睇緊
同埋一路整一路係度笑
真係好鐘意睇龔水打鬧

野蠻水水好正呀

睇住野蠻水啲gif真係好治愈

這個暴力回顧真係好正，其實熊家真係唔哂同阿龔做咩期望管理，因為幾暴力既水水佢都已經試過，重要越試越鍾意，根本走唔甩了

一路睇 個腦一路彈出阿水嗰句「抵死 抵你死呀！」
我係唔係好黑心呀？

我諗起「打者愛也，愛者打多幾下」

醒起我不是曹太
仲有一幕水水係龔燁office用memo紙掟龔燁

個暴力回顧好正呀喂
原來水水之前打左阿龔咁多次

咁多次加埋都唔夠曹總嗰次傷

爆哂缸

呢張圖可以replace龔生個名

龔燁自帶靚樣保護大大減低暴力水嘅傷害性
曹總冇buff加持就越級挑戰緊係傷

呢張邊集

做完暴力水合集之後可以盤點埋阿龔作死大全
呢個list就算純文字都應該長過暴力水，有冇巴絲想挑戰

應該526?

係 廢青培訓嗰兩集

水水好惡咁大叫算唔算暴力
係燁來愈愛你 上
係初戀cafe 龔燁叫水水做蓮夢露
跟住水水大叫

仲有選戰 最尾呀龔摸頭叫佢乖 水水都有大叫

沒有最大喺樓梯都有叫
每次水水啊一聲叫 然後阿龔嚇一嚇 都覺得好有愛

仲有狗龔最後搶電話嗰度水水都叫咗吓好可愛

想睇

作死大全會唔會長到超過回覆字數上限

一定會應該要分幾個posts，總監大人嘅作死大全唔講得少

係喎漏咗呢下 唔該晒四眼絲
成集428都好暴力補返先

428 我不是曹太
掟memo紙
暴力指數：
阿水用咗三千蚊買舞川內富子寫真集終於搵到令佢被人叫曹太嘅幕後黑手，而個懲罰只係掟一下memo紙就算，相對地算係好溫柔

呢三次嗌算係非動作類嘅言語暴力

279 燁來越愛你（上）

383 沒有最大，只有更大

522 狗公，狗龔？

水水特有既音波攻擊

提議可以整龔水餵食系列gif
發現佢地成日餵黎餵去
仲要好多次係暴力同非自願餵食

餵食有得諗
隊雞脾有諗過放唔放入暴力系列
不過見阿龔有得食就放佢一馬

暴力水回顧實在太正
啲回憶返曬黎 打打鬧鬧嘅龔水實在太美好
阿龔啲得戚樣同水啲咬牙切齒反白眼都好正
支持阿龔作死大全

第二張阿龔最後仲笑一笑
總監大人真係超級m底

呢下有出埋手，要放入暴力水系列

448 選戰
撥開手
暴力指數：
阿水嬲豬總監大人獨領功勞，明明係好甜嘅模頭剎都一手撥開

未拍拖前爆力水真係岀盡全力，有啲掛住佢地啲鬥嘴耍花槍

龔水家暴合集已經有64個正皮
同以前一樣多 即係大家都冇走到
一樣咁支持龔水

水水開始拍拖之後真係收曬火
即使龔生點作死 只要俾人氹幾句就即刻冧曬

總監大人三次被兇嘅反應都唔同
最初真係嚇親
然後係專登刺激阿水，得到遇期嘅反應繼而偷笑
最後係放棄人生由得水水睇佢電話

順便講多句
其實我覺得幾個阿水都好似準備要咬人嘅芝娃娃

第1，2次個樣完全係
”鬧我啦鬧我啦快啲鬧我啦”

阿水唔好收火呀
我仲好期待update個暴力系列架

想睇進化版 例如lock頸 咬佢 之類

383 沒有最大
水水用麵包塞住龔燁把口？

lock頸已經係mma嘅招式嚟
好彩龔生都玩過下boxing
應該夠打

最摟打都係第一次
阿水只係嗌一嗌冇打鑊佢已經好忍得

咬佢好似幾Sweet咁喎

暴力同餵食不得不提心戰同報仇記
speed dating餵對方食mum mum
但阿水當時好似一手撥開龔燁隊埋去嘅嘢食
算唔算暴力系列

阿水個樣真係愈睇愈似想咬甩龔燁個頭

覺得水水家暴系列可以整理長期置頂 好正 要每個post都回顧先得

提議可以整 welcome to your office 合集

龔燁：唔好再當我係家明咁咬

暴力水好正
好想睇仲有乜家暴手段
點解可以打人打到咁cute架

點解暴力水同被虐龔可以咁可愛

阿龔嗰啲自殺式行為都只係為左水水可以大條道理打佢
M屬性完全表露無遺
難怪總監大人咁鍾意俾人家暴

暴力水好Cute
對唔住龔生但我真係好想睇多啲暴力水

暴力水大叫系列，我最鐘意狗龔嗰集
最後龔燁響阿水後面想遮阿水對眼，唔俾佢睇部電話嗰幕，有種男朋友遮眼嘅感覺

去到嗰集根本已經係男女朋友feel
係當事人仲當對方係普通同事

做咩咁話人呀,人地啱啱先多咗少少好感咋

今朝再睇返貴公子絲嘅暴力水合集
真係好好睇 睇人被打都咁開心 覺得自己好變態
突然諗起377
阿水一手掹住總監大人嘅西裝褸 聞佢頭髮 再一手推開佢 咁算唔算暴力水呢？

會唔會俾人誤會係秘密網瘋傳㗎
某男高層疑與高層女友過於激烈 頸項留下不明牙印

依家喺youtube同bilibili睇翻啲update mv
將啲拍咗拖片同未開始片剪埋一齊
點解可以一啲違和感都冇㗎

[突發] 某男高層連續一星期著樽領衫翻工 疑欲遮掩愛的印記

啊龔着樽領衫好好睇許願再出
但就來夏天都仲着樽領衫 一睇就知咩事
希望stanley拍嗰陣唔會焗到生熱痱

我覺得龔總監唔會着樽領，佢一定想俾全公司知，佢條頸有牙印

大龍生問起點答
尋晚女友太纏綿 過程太激烈 所以留低少少證據
跟住應該阿水俾人迫問
跟住全公司都會知道佢哋尋晚發生咩事 默默準備定人情
追就話要時間有得拖啫 但有啲係睇機會睇好唔好彩㗎
總監大人一定係會負責任
而且聽講佢哋見過家長 女方家長知道自己個女同人哋咁激烈點都催下掛 儲定人情啱㗎啦

說好的家暴系列呢
無啦啦變咗愛的印記
我望到咬佢浮現嘅畫面係水水捉住阿龔手臂用力咬到隻手就斷
原來呢到我最暴力純情

點解而家開成日台時間愈來愈早 BTW暴力gif好正，出現得好及時，睇完又好想睇多次龔水線

打錯最重要隻字，自膠

睇翻原來係我睇錯字
lock 頸+咬佢 =咬頸
但係咬手都好正 搵日就係水水扯開啊龔衫袖咬手
啊龔喺一邊大叫:“救命啊treegun 熊若水你係咪屬狗㗎”

睇完呢個暴力水系列
淨係想感嘆一句各位絲打嘅記憶力太好
我係一個唔合格嘅龔水黨

星期日全日都係成人時間

幾時都可以係成人時間

而家成人台都無

都係830930啲程度啫

已放棄

都係講緊暴力水姐嚴格黎講 咁多張我最鍾意狗龔同雀王大賽，廚房個幕真係好經典

十二少個無辜樣其實都好正

大家姐會否評價一下二女婿先？

根叔對阿孝嘅考驗係想佢離開心如
根叔對阿龔嘅考驗係驚佢唔夠愛水水會背叛水水
好大分別
阿龔唔使做咩討好根叔
只要阿龔展示比岳丈大人佢對阿水嘅愛
tree gun又會露出tree gun笑

第一關食嘢龔燁過咗
下一關係咪應該到衣著品味
總有一日可以後挑戰熊家嘅cls嘢

證明阿龔住熊家時間太短
未感受到熊家cls嘅野

Stanley開live

阿龔仲沉迷緊喺熊家無限供應嘅花生糖

之前講嗰個新加坡重點項目不如啊龔搵媽呢空幫手啊 可以日日上熊家同媽呢空ot 順便依泣 可能仲可以用公費出trip
如果有個新加坡太子女真係加入媽呢空可以順便隔開佢哋
許願許願

莫非真係好似大小姐咁講: 死cheap精

係熊家供應定佢自備

大小姐：又公器私用

大小姐越來越唔鐘意阿龔了
可能係嬲佢搶左若水

啊龔: 大小姐 我俾你個心腹加入我做緊個project
做到野之後你哋大房又可以順便領功
我又多個人用 咁樣利人利己大小姐唔係唔識計啊

Stanley唔知你見到個陣係隔咗幾耐點都好要繼續努力呀! 依度好多巴絲會一直支持你 希望無比你跳咗無睇到

見到你呢句，笑咗

我都有睇香討，其實佢哋雖然9up，但感覺到冇惡意，仲好錫Stanley，同我哋呢道一樣好擔心佢，只不過表達手法唔同，用語抵死Ｄ

喂stanley
繼續努力加油演好戲
記得你係明周interview講過嘅嘢
食住花生等睇好戲㗎

係啦
其實大家都管家婆黎 可能年紀有分別
呢度大學生 後生仔女多

仲有，咩叫stanley 你探究我地講嘢style

其實我估兩邊平均年紀唔係相差好多

可能嗰邊有男人啦
所以前幾日發生嘅事佢冇絲打們咁糾結
可以寓9up於娛樂
其實我地勸Stanley咁認真嘅時候自己都認真咗
應該學佢地輕鬆啲
Stanley有睇嗰邊都希望啲9up可以舒緩下佢啲情緒

佢今次拆禮物拆左個幾兩個鐘但都只係拆左幾份
不過中間用左都幾多時間解釋返最近呢個星期既野，
佢會特登LIVE再抽時間回應真係好有心
btw其實佢真係口講清楚過文字表達好多
好同意巴絲講，佢其實好多諗法，係寫出黎變左第二樣野
要再潤飾下囉
不過既然佢選擇be yourself咁我都專重既

唔知stanley你幾時追到呢個post，
想shout out 一句，
Keep up the effort in you career, I believe more and more people will recognise your effort.

Sorry for 1999，I literally mean it (唔好意思可能我都要上下說話技巧課程)

我諗起我地呢邊都成日鳩吹
咩龔燁作品大全
係度研究龔燁個頭吹高咗幾高
真係都係度9up

我係度睇翻佢講連登個part
形容我哋係一班好得意嘅人
姐係呢度經常9吹睇到曬

Stanley 話知你有冇acc啦
你慢慢追啦

蟹live

覺得佢會一路笑一路睇我哋啲ff
好似我哋咁

處境劇本身有咁多條線，要求龔水主線成日出現根本就唔現實
之前534令龔水關係有轉折點，之後多返啲集數寫一齊同公開嘅劇情都合理，宜家既然過咗呢個高峰位，少返啲劇情都好正常啫
冇可能有一條線係可以持續都咁多爆點成日高峰期㗎嘛，同埋睇得多對普通觀眾嚟講會審美疲勞
加上處境劇講求百花齊放，讓啲screen time出嚟畀其他線發展好正常啫，其他大熱線都係咁啦

Stanley ig 後面果個係咪池美麗？
佢驚唔驚池美麗食埋佢果份

個ig story應該可以減少大家頭先嘅疑慮了,都算係派咗少少定心九啦

今日stanley翻開心速遞
可能同池美麗同場?
ff緊啊龔呆咗咁望住池美麗食曬佢啲野
係咪期待已久龔麗線啊?
年初三佢哋都冇乜交集好失望啊
好期待龔麗線火花

啱啱先驚完開心速遞會冇啊龔 即刻就有定心丸啦

佢係為令你哋放心特突post

龔麗線諗到都覺好好笑

頂 我岩岩又睇左次我不是曹太
又發現佢地係熊家食飯著情侶裝水水好大力打左呀龔手臂一下
究竟呢集佢比呀水瘋狂毆打左幾多次

428如果以獨立一集來睇其實好好睇
體現到兩個互撚精神
啊龔極快反應同水水攬炒
兩個啲互動火花真係好正
淨係初戀cafe個幕我都loop咗6次

阿龔/定Stanley 著咗粉紅色衫

見到stanley個story即刻上嚟
而家可以放心啦
一個角色要長做長有唔可以單靠一條線嘅
好似呀水安仔咁有幾條線咪會開多d工
睇得出呀龔其實都愈嚟愈多線
威龍男子組 風流四人組 仲有自己加入嘅尋寶圖線
嚟緊龍家爭權佢應該都係d關鍵角色
加上534之後龔水真係密左好多
一齊短短個幾月 25集入面有4集主線加大小過場8次 呢度都推左12個po
近幾集好似淨係花式派甜冇咩其他火花
龔水線暫時停一停可以比編劇計劃下條線點發展 唔希望條變到呀叔david咁派甜/跟博香舊路比大小姐棒打鴛鴦
咁樣長遠對套劇同對龔燁呢個角色都有好處

阿龔又食花生

食少啲啦，塊面真係明顯好幸福

係
想講佢story我第一眼都係望到美麗先
第二個好似仲係安麗
係咪有為食龔vs池美麗

人哋就愈難愈愛
佢哋就愈打愈愛

之前558過場有埋雙下巴添啦

唔知係因為換咗眼鏡定幸福肥咗定劇情都係食食食同拍拖
總監大人成個人真係好似鈍咗咁
有啲掛住415嗰個好有殺氣嘅總監大人

食咁多花生糖, 係咪因為成為威龍花生三友嘅朋友?

其實最初出場塊面太瘦, 宜家塊面有時會"幸福咗少少", 但好似"幸福"程度唔係時時一樣 (我自己主觀感覺咋~) 至於身型呢, 我覺得宜家好睇咗, KEEP住唔使減都okay, 初登場到真命騙子嗰時真係有啲削, 同水水無咁襯, 因為水水睇落件頭好似大過阿龔咁 (又係我自己主觀感覺咋~), 如果有方法唔肥面就perfect嘞~

而家阿龔變咗綿羊

快啲俾返職場嘢佢做/拍，唔使下下有阿水先有佢.....(龔水唔係唔好，但我驚個定位會變咗博士咁，冇咗Mandy 而家唔知點...)

鈍左但好可愛薯薯嘜嘜

其實啊龔依家個定位越來越百搭 可以做花生友
隨時遊走三房之中 而且感覺龔水應該會加入龍家爭產協調位 戲份真係好多野寫 所以擺喺邊度過場都得
所以同博士唔同 博士同mandy喺唔同地方做野 幾乎次次都係講佢哋喺速龍 初戀cafe或者熊家
但龔水可以講佢哋邊度都得
況且蟹蟹同stanley講過會拍開心速遞優先 唔洗擔心話有博香情況出現

覺得三房肯定關阿龔事啦，其實我諗冇主線過場應該都好多，不過其實534之前都都好多集冇主線啦

其實我覺得佢身型而家好睇咗好多，不過塊面就真係有啲幸福希望佢做返啲Cardio啦，都夏天了

只要Stanley(阿龔)有工開我就OK㗎喇

530都勉強算係掛
如果唔係就要計522㗎啦
但嗰集係啊龔主線

到底會埋邊房堆呢

世界仔梗係食曬三房茶禮

世界仔緊係跟返威仔啦

好想食芒果

唔洗㗎

黑絲龔呢個笑容殺傷力好大

苦口婆心好多都加密咗

同埋我唔明最近阿龔個世界仔人設點解弱化咗咁多
講真宜家莫講話大房二房，連三太都根本信佢唔過。尋寶圖、外戚聯盟、屠龍者、新威龍廣場、人事部、保安部、sales team...連群姐都冇當過佢係自己友，隻羊仲成支頂心杉咁，如果有起事上嚟公司除咗水水大龍生其實仲有邊個會撐佢？就算佢唔介意人點睇，都唔應該任由自己樹敵太多㗎！所以真係好想可以見到左右逢源八面玲瓏龔強勢回歸撚化眾人囉

成人台唔加密啦
佢哋要cap就cap啦

可能只係覺我哋呢邊同佢哋一樣嘈緊

其實我成日覺得呢排啲線冇咩劇情，好似全部都係靠cls故事開個頭咁，最大劇情就係Terry 黑化，好想快啲開始講故仔，有返啲進展。

頭先爬香討佢哋仲好奇怪我哋個晚做咩秒速復原係到傾劇情傾到爆post

係exac7tly

而家世界仔個世界水水最大嘛
同埋佢受水水影響下個性格都唔同左好多
不過八面玲瓏同腦筋急轉彎嘅總監大人係好吸引嘅
唯有睇下新加坡個project有冇機會見番啦

最近幾集寫到佢完全唔顧自己形象
雖然佢淨係care阿水唔care其他人點睇係好sweet
但就偏離晒角色人設
唯有自我解釋而家龔水熱戀期阿龔拍拖拍到混混沌沌
希望快啲變翻嗰個一切盡在掌握中嘅阿龔

我哋呢邊應該靠FF Industry來秒速復原
FF能醫百病

壞咗嘅人救全家

大概覺得龔燁追緊水水就唔應該咁樣玩水水
但呢啲係佢哋情趣來㗎 本身呢對cp就係由鬥氣開始㗎啦
況且龔燁係男朋友唔係兵仔啊 唔係全部都要就曬女神㗎

我地呢度島民係有自動修復功能架
唔怕壞左

唔知係咪我有啲遲鈍或者理解有啲唔同, 我其實唔太覺得有偏離阿龔嘅角色人設.
對我嚟講, 阿龔一直以來都無變, 每次佢做啲"有違世界仔宗旨"嘅行動, 都係因為佢心目中有一啲人與事係屬於overriding factors. 當然, 呢啲factors都係同龔友、水水有關. 例如回水之後嘅聖誕節嗰集, 佢匆匆走去睇入咗院嘅阿爸, 作為世界仔嘅佢, 正常計應該唔會事前/事後唔同大小姐解釋或做啲嘢補救, 但佢無理會過會得罪老闆咁.
仲有呢, 佢最近偏離世界仔形象嘅舉動, 其實都唔係好影响到佢嘅工作, 亦都唔係會影響佢同其他人响公事上嘅合作, 最多都係畀人笑下佢, 講下是非啫~ 對臉皮十尺厚嘅阿龔嚟, 既然唔會影響佢上位賺錢, 唔會影響佢心目中嘅overriding factors, 佢就唔會上心, 會照做可也. 我嘅諗法就係咁, 所以太唔覺得佢變得渾渾噩噩嘅~

最主要係呢個月所有出場除咗拍拖都係拍拖
如果係新觀眾 一定唔睇得出呢個角色係一個面面俱圓 有交際手段 嘅職場世界仔
一個月密集式5集主線都淨係展示阿龔對住阿水嘅一面已經足夠模糊一個角色嘅形象

所以我都希望佢拍多啲職場戲，唔好浪費咗咁立體嘅人設

阿龔阿水唔一定要同時出場，希望嚟緊阿龔有返多啲自己嘅故事，同埋係推動到劇情嘅線

同意之前有位巴絲講，呢期開心速遞劇情係冇乜進展(除咗Terry變奸)...

其實好想來緊啊龔個新加坡project搵水水做助手啊 可以多啲龔水職場戲 又展現到總監大人高超工作能力一面

Ya, I agree with you.

你講得係有道理嘅~ 不過, 如果新觀眾繼續追看落去, 應該唔會睇唔清阿龔嘅角色形象嘅. 我偏向相信, 將焦點放响龔水拍拖只係呢排會係咁, 話曬佢哋只係啱啱一齊咗, 經過年幾嘅追求+曖昧, 點都需要有返呢啲甜頭嚟平衡返, 回報返我哋咁耐以嚟嘅等待, 而且, 以熱戀期嚟計, 龔水兩個嘅表現都好正常~ 有信心編劇之後會將變焦嘅~~~

OMG 發現漏咗呢下

479 為何聖誔要開工
手踭批開
暴力指數：
媽呢空啱啱先原諒總監大人，咁快想攬埋腰扶？No way

咁總監大人又快左啲嘅，咁快想攬腰

阿水好似一掌打飛總監大人
總監大人成日都比人打飛

遲到留個名

我覺得龔水戀似足我的野蠻女友

呀水啲掌風好勁
但總監大人次次都好配合地彈開 懷疑佢根本係被虐狂

今日有冇出收視

家明肉好食嘛？

你個名好血腥

BGM 「如果～命運能選擇～」
食家明都算 仲要連皮
不了

我可以比醬油比你食家明
要唔要餐具啊

Btw好似冇收視report

今日冇出啊

有冇諗過寫下食評啊

難道你就係TT

洗唔洗share啊
食唔食得曬啊

真人上連登

要開心share嗎？

係呀，今日東張無講
係咪因為假期先無收視出?

之間公眾假期好似都冇

水水話晒都係金剛門掌門個女喎
梗係有兩手啦

等聽日
不過鐵探好多人睇? 我無睇，唔知會唔會影響開心速遞做冠軍

阿龔練過吓boxing同做gym先抵擋到阿水嘅掌風輕輕彈開
比著其他人一定重傷（可參考曹總）

餐具太麻煩，用手撕

用手撕唔攰咩?

由天與地食到依家都未食完，家明最佳食用日期好長

十年喎
真係好長
咩味道btw

你睇下家明，都知道保養得唔錯
仲係鮮嫩美味

再加埋愛回家孖寶，手撕家明停唔到口

手撕家明同手撕雞 same logic
有無咩醬同配料

家明血=茄汁?

我地由成人ff台，變成成人血腥台

食人小朋友都唔啱睇 都可以算成人㗎

明明企都企唔穩但隻手仲好夠力水
一野推左總監大人埋牆
暴力水真係好型啊

很黃很暴力

借少少位宣傳
啱啱放咗古裝同人去講故台
請各位多多支持

（古裝・龔水）《水燁記》

頒個連皮系列最有創意獎俾你
見到你個名笑到傻咗

唉~ 真係前世，一個願打，一個願捱，你哋話佢哋係唔係perfect match呢

阿水最新嗰個ig story係咪著住運動服
後面好似仲有人同佢著一樣嘅衫
唔通真係搞陸運會
如果Terpe真係蝕埋車位都搞唔到水運
諗起都好笑

咁樣都有過場

野蠻女友系列又一力作

野蠻女友今鋪暴力度爆曬燈

暴力水又可以更新了，電蚊拍怒拍，總監臉當災

大小姐今日著得好靚

蚊女出現

總監大人好輕盈，跳得好高

呢集好仆街

龔燁做咩無啦啦送花咁好死

咁總監大人係咪要留喺屋企休養一排先呀叫水水上去service apartment照顧住先啦

可能佢唔想比暴力水又電一鑊

冇啦冇啦總監大人毀容啦
btw今日總監大人好身手

btw電話冇錄音

龔燁避到sorry尿袋，避唔到水水枝電蚊拍

呢個可惜咗啲

龔燁有情報流出
大小姐唔好再放龔燁係復仇名單no.1啦
佢仲食咗阿水一下蚊拍攻擊

龔生好慘第一次正正經經送花比水水就比人車左去垃圾桶

以為水會拍亂佢個髮型

一睇到阿水拍阿龔呢幕就諗起呢度個暴力系列
好奇究竟阿龔塊面之後會點

真。蚊怕水出場

黑超龔又要出動

一格格成份格仔餅咁

會唔會變左格仔龔
死啦好想睇

今次係真九龔格

頭先一出就一堆暴力水留言

成塊面都係格格 黑超遮唔住啵

上個post嘅gif又可以出現

今次阿龔塊面可能會又瘀又腫

好可憐呀過一過場就毀左容

俾水水打中左毀容都無嬲 仲送左花俾佢

我只係留意到阿龔送咗扎花俾阿水

本來阿龔好好身手避到兩下

可惜始終避唔開暴力水嘅施襲

估唔到暴力水gif咁快有新嘢加

佢跳起嗰吓好正

終於識送花啦
（希望唔好又千古）

呢個位唔知之後會唔會提返呢等大小姐知阿龔唔係二房人

呀工中蚊拍嗰下我係諗副眼鏡會唔會導電
好彩而家唔係戴金絲眼鏡

阿龔跳到成個 tony jaa 打緊泰拳咁樣

我都係咁諗，到時阿龔真係會電到燶咗

好Kai 心 成日有龔水過場
就算得幾秒都好滿足

而家嗰款眼鏡似係膠框,可以絕緣

有冇得睇格仔龔

電到變咗花師奶個髮型

師奶水與格仔龔

借d咦要水水幫佢洗頭
不過應該幾多支channel no6都救唔返

跳開嗰吓好似睇古裝武俠片
下面嗰吓好無辜

襯返上次妹豬幫阿水電嗰個頭

跳起嗰下變彈龔，電中咗又變九龔格

仲以為今晚有多啲過場添
期待星期四會有過場

據說食家明肉可keep住年輕貌美
還可以加強傷口癒合

屌你唐僧肉咩

sor for 9up

九龔格where are you

希望我地咁貪靚嘅總監大人唔好變九龔格
水水係外貌協會嚟咖嘛
佢毀容水水要以身相許負責任咖

孖辮水水好cute

有求必應貴公子絲
抬眼鏡呢下真係好正

好似捉姦咁

其實避蚊拍嗰時都整亂咗少少

stanley話我哋係一班好有趣嘅人
究竟係咪睇咗我哋啲9 up咁覺得

俾人拍中好嬲
但見到咁cute嘅水水
乜氣都消哂啦

下次問下
“你睇咗啲咩先會下呢個定論”

真係跳得好高

忍唔住呢下跳整多個gif (已經慢一倍速都好快)

第一第二張
你特突嘅
頭髮亂了好動感

總監大人好身手
下次俾暴力水家爆都可以傷的冇咁重

救命啲頭髮再次好飄逸

跳得高過個垃圾桶

希望唔係成人台
仲想維持下個形象

係呀動L搞到頭髮好飄逸
一路整一路笑到收唔到掣

總監大人有冇興趣同水水一齊跳大繩

接龍運動會二人項目

龔水兩個彈跳力都好勁
阿水可以原地打後空翻㗎

頭髮不停飄逸 動L動咁

阿水以前玩體操嘛好似

可能係見我哋靈活運用佢哋啲對白呢

呢個其實係咪金剛門入門測試嚟

仲有田徑啊
水水幾時以老闆娘身份去gym room同總監大人一齊做gym

我哋成日都FF到好遠

一日執幾劑

點解我會諗起Mario

呢個係句嘢本身太引人入勝

運用佢哋啲對白幫佢哋續寫劇本啫

同埋佢地個百搭名
蚊怕水九龔格

係咪同treegun拜師學咗幾招金剛門功夫

我想知
套西裝好有彈性咁都冇爆呔
到底係邊度買/訂造

如果係baby blue會點…

如果不停forward back會唔會好有街霸feel

阿水喺邊邊位亂揮手上嘅武器屈龔燁血

好想睇之後水水有一幕不停虐打/暴打龔生會唔會睇到更加好身手總監大人

loop到停唔到

我地而家傾向家暴

停唔到+1
點解呢下彈跳可以咁有魔力
愈睇愈上癮

頂你紫河車咩

好治癒好減壓

雖然行為暴力, 但水水同阿龔講嘢把聲係溫柔嘅~

我覺得自己壞咗.........以下係無限Loop..跳前跳後

這段過場真係估你唔到 睇完真係好開心，總監大人既運動底應該唔錯，可惜佢每次對住水水都會中招，只可以講真係只有水水治到佢了

總監大人一頭飄逸既秀髮令我個腦係咁忍唔住諗起以前個"動L"廣告

睇來，洗頭水可以搵佢賣廣告

真係武俠片咁

我彈出又彈入

一早就應該搵佢兩個啦

下次總監大人可能會吊埋威也喇
文武兼備啊

龔子你習得一身好武功，未知師承邊度呢

其實今集阿水好可愛

食西瓜水

Sorry水

開心笑水

打狗棒法feel

諗起九品芝麻官方唐鏡講完“我彈出彈入呀打我吖笨”跟住就畀人打

估唔到暴力水咁快又出現
暴力水個list應該可以每個post永續
係未可以ff最著緊塊面嘅總監大人拍拖之後第一次嬲豬水水
水水第一次以女朋友身份諗盡辦法氹翻總監大人

冇嬲啦應該
都放風畀阿水二房放蚊

阿總監大人咁彈，唔爭在拍埋年輕可以彈返黎嘅廣告啦

龔: 自幼得家父真傳，其實家父最獨當一面既一招乃是餅罐打狗法。可惜在下還未參透個中奧妙..

開心速遞古裝武俠版

我好想睇阿龔發火
415係罕有地阿龔唔理水水 向水水發火 水水知驚 水水主動向阿龔示好
我又提415 我真係好鍾意415
415嘅龔水互動好唔龔水但好新鮮好吸引人
總監大人浸殺氣嚴肅氣場好好J
幾時再整翻集好似415咁嘅

諗起講故台有個絲開坑寫左篇古裝龔水故

身手好到可以拍武俠片
若水師太施展一招 橫掃千軍
龔少俠以一記 筋斗跳成功避開
若水師太趁對方一不留神迎面一劈，龔少俠閃躲不及，俊俏的臉孔留下縱橫交錯的傷痕

師太咪唔可以同少俠喺一齊

最近播緊倚天，一時只係諗到師太
大家請改

師太可唔可以還俗

呢方面唔太清楚 古風武俠知識缺乏

龔：最近在下學習新派武功，此武功不但可以隨意使用任何兵器，而且雙手皆可成為最強傷害敵人之處。
在下不才，還未成功參透當中奧妙之處，幸好仍能力保髮型不失

娥媚派唔出家嘅弟子可以嫁人

一年前阿水同Rebecca都仲係滅絕師太
今年水水都出pool啦
冇話唔可以嘅

上次549臨尾係廚房佢有少少嬲
阿水都即刻安撫總監大人
不過有少少覺得而加嘅總監大人淨係會對阿水以外嘅人發火
而嗰個有機會搞到總監發火嘅人好大機會係大小姐

最近總監大人狂反大小姐白眼
好想睇503總監大人谷住道氣對住Jenny嗰個樣

力保髮型不失屌

水水同佢拍拖之後一有機會就撟住佢咁嗲，點會捨得對佢發火呢？

而加對住Jenny唔會谷鬼氣啦？
二房失勢Jenny又冇嘢喺手威脅到佢
反而佢而加可以得閒無事撚返Jenny轉頭
淨係教max點取悅佢都有排佢煩

靚啊

依家Jenny仲未表態
二房快啲遇到龔水啦

好堅呀！畫得好靚！多謝分享！

正呀

好撚可愛！

阿水個貓咀

想睇Jenny惱羞成怒
除咗二房仲有龔爸都未見
龔友：而加啲後生淨係掛住逛街

本身仲以為阿龔會喺出pool第二日就即刻搵龔友幫阿水正名同澄清自己英文冇退步
其實龔友同二房嘅反應都幾重要，話晒jenny同龔友都係助龔員，到宜家都仲未睇到佢哋反應有啲怪
不過宜家隔咗咁耐先有反應好似仲怪，劇組係咪諗住略過呢兩part

我覺似好似女子組咁略過…
原本期待女子組迫供，Jenny羽毛筆攻擊同龔友怒打衰仔唔一早介紹新抱仔

可能覺得冇必要專登拍嚟交代掛
Jenny知道應該會嬲到唔畀佢埋二房堆
咁二房就得返icy一個有腦
大大削弱二房勢力

多謝絲將我個幻想整左出來
真係好似街霸咁

絲畫得好正，其實好想見到真實既九格龔

阿龔委屈個樣真係好可愛
好想睇真人演繹

這個彈來彈去真係好正，偽巴打見到應該又會話我地好有趣了

自己睇到會唔會喺度笑
FF佢一路睇我哋啲cm一路笑
好似我哋咁
唔爭在share俾劇組班人哋睇啊

絲好勁！幅圖堅得呀
唔止九格成廿格都有
阿龔唔知係咪傷得滯sick leave埋第二日早餐都無同阿水食

幅畫好靚好得意呀，阿龔個嬲豬樣同阿水個笑住sorry樣好到位呀!!!(我想攞你哩幅畫收藏得唔得呀?)
哩度真係好多世外高人呀，洗頭水絲識寫故仔又寫得好，蕉皮絲影相又咁靚，龔絲你畫畫又靚又得意.... 你哋個個都好叻呀，請受小女子一拜

喺啲格仔印未散曬之前都唔敢翻工
秘密網:某男職員被高層女友滅蚊時慘遭毀容

一定係阿叔放料出去.
嗰陣得阿叔同佢兩個之嘛

仲有無所不知嘅群姐同花生三友
同埋一眼關七用cctv來睇人哋依泣嘅保安部

我成日懷疑, 鐵面陳都係龔水黨.
有乜理由, 佢地成日係架LIFT度談情, 都無俾人發現.

504放料俾水水同龔生等佢哋自己會合
就來成個劇組都係龔水黨啦

一直以嚟
全接龍上下都努力助龔

所以總監大人決定同水水日日放閃回饋同事支持

係會睇到眼冤

尋寶圖:
david:夠啦

David要報仇, 上次david俾阿叔叫baby, mary姐叫人地返屋企先好叫baby

水水幫忙用電蚊拍炙燒左阿龔，tt食落一定又有另一番風味

你又要開餐啦？

究竟刺身好食定炙燒好食
我講緊三文魚啊

cap from ig zeya_ng
咁可愛你捨得食咩
請無視簡體吧

咁大件，Why not 一雞兩味

講起花生糖，我前兩日睇返發現吹頭嗰集總監大人喺Studio拎走嗰盒就係花生糖

其實花生糖喺448已經開始喺度
龔水趴喺熊家張台有個花生糖空罐
係咪古早味定海鹽味就唔知

聽晚又可以期待文字預告

聽日應該係林村出場，唔知有無過場

點解咁講?

見預告Rebecca同路人甲講野時，後面有個男人拋野上去，所以咪估係林村
我未去過林村，唔知啱唔啱

我又諗起話要掟𠽌𠽌𠽌上去

快啲揾人幫手掟𠽌𠽌上去，唔想每次有威龍廣場都比𠽌𠽌嚇親

林村就應該係 但預告冇講水水出場wor
唔通真係講龔生車水水去搵Rebecca?

應該係有可能，聽日水水會出場

同林村嗰個ig story同一件衫

大家d記性觀察力都好好

呢排好似咁多水水同rebacca
其實水水對rebacca真係好好
之前 唔係我呀 又幫佢食死貓
跟住 女色魔果集又唔踢爆佢
我水善良

所以林村應該只係水水過場唔係龔水過場?

柴可夫斯龔
如果突登假期去車阿水搵Rebecca
好廿四孝男友

咁睇拍落好似唔係淨好多劇透 希望佢哋係拍咗冇selfie啦

會唔會係Re同Ma去許願撞到龔水都喺度呢
聽日我期待文字預告呢句
「若水勸Rebecca放下身段，否則難覓愛郎，結果忠言逆耳。」
阿水會唔會同Re講返534點放下身段最終覓得愛郎

傲嬌水:放咩下咩身咩段啊我見佢鍾意咗我年幾先俾歌機會佢做我男朋友咋 佢未國試用期㗎

啱啱睇返今集，阿水十一點幾都未返屋企係咪同總監大人拍拖過二人世界

可能係尋寶圖到OT

因為之前用左好多時間滅蚊唔夠時間做尋寶圖嘅嘢
跟住總監大人又因爲毀容受傷請左假
所以都要ot做番市場部嘅嘢

不過我仲係想開心速遞有集玩super hero cosplay

阿水話Anita一個女仔咁夜自己走危險
咁總監大人可以等埋媽呢空OT完去食宵夜然後再送埋返屋企

一個男人仔行都危險啦 何況女仔

sorry唔小心負皮左

做得龔水黨就會慢慢練成福爾摩斯一樣既觀察力+記性

男人仔
如果阿龔係送埋上樓走嗰時經過三樓係會危險嘅

送返Apartment 會安全啲

俾妹豬捉入去食鹽焗雞
如果陳生唔喺屋企
妹豬屋企得一張床咋

總監大人：瑪呢空 救我呀！！！！

Btw 係咪今晚林村出來？

唔知點解我覺得只有屎龔兩個人會係咁

FF：
阿水沖完涼洗埋頭唔為意望落街見阿龔架車仲係樓下，打俾佢又無人聽，好緊張唔知咩事即刻換衫落樓睇下，行到三樓聽到…
龔：妹豬你剝快啲啦，我等唔切啦
豬：你咪咁心急啦，要慢慢嚟
龔：等我嚟幫你剝啦
（阿水聽後到馬上將度門拍爛咁滯 暴力水mode on）
.
.
.
.
妹豬開門後阿水見到阿龔喺度剝緊雞皮整手撕雞啫

妹豬句句都有聲
佢仲會前面句句都加個 哎呀

係喎差咗「哎呀龔仔呀~！」添

諗起手撕家明

好似自從376之後就到549先有屎龔線

報道

龔人無出現都覺得閃爆

我係咪miss左野咩報導？

執到個亞太區總監

應該係想講 報到

我打錯字
自膠

丁屎過場都冇

應該有一陣？

阿龔只係阿水同Rebecca口頭提過

完全冇

居然冇，唔通個幕另外出？

不過都有Rebecca句：你隻龔

阿水自拍開心share都好sweet

不過好似依家同Rebecca 好似姊妹情破裂咁嘅

竟然唔係今日過場
唔通嗰日唔係一齊拍

可能林村嗰日仲有其他嘢
係主線唔係過場仲好

有無可能探班

愛情高地水水

專登揸車去林村探班跟住影女友視覺

真心想係主線啊
難得出一日外景
可能嗰日順便拍埋其他林村戲份 不久將來會見到

呢下阿水專登遮住右下角

之前拍九龍塘，有運動裝休閒look
打拳又有啦啦隊look，仲keep眼鏡

但林村好遠wor

我覺得似拍嘢

其實車出面係咪真係林村黎
會唔會係第二度
可能兩個分開拍唔同既外景

但caption話等埋位喎

等待係指等埋位啦

有可能係附近外景

係未林村都好啦
我想睇出街拍拖啊
唔想淨係屈喺熊家同公司

其實最近啲龔水過場都要靠ff來補
每次啊龔同水水關係都出現喺對話中
我係咪唔應該諗太多

廠景去service apartment都得

仲有今日Rebecca講「你隻龔」阿水又受落好甜
聽過老母同啲auntie傾計講「你隻公」即係指你老公

同埋阿水真係叫佢單字一個 龔
唔係阿龔，又唔係龔燁，係龔~~

盲咗

明明前晚阿龔先喺你面前跳出跳入喎，咁快唔記得喇?

龔水一齊咗，正常應該會靜一排冇主線㗎喇，係之前出得太密，而家唔慣㗎唧

你睇下蓮輝，潮善，其實都好少主線/一齊過場

始終呢套係開心速遞，唔係龔水速遞，乖啦，唔好亂諗嘢

認同絲所講
始終534 536 同541嘅蜜月期大家都太開心
養大曬個胃口
而家有過場已經滿足
覺得供水不足嘅時候我會去睇洗頭水絲或者澳門fans嘅同人文
都好有畫面咖

我當然唔會要求集集都龔水
但睇翻尋日過場就會發現佢哋似去翻以前嗰種歡喜冤家相處模式 今個星期啲集數啊龔只係喺同事對話裡面出現
最後電話通水都冇錄音 同場互動明顯變少
佢哋同蓮輝潮善唔同 兩位演員明顯比較擺多啲時間喺劇組

見主post話557過咗30點
刷新龔水線嘅最高收視

開心速遞好波

繼續努力衝！
希望以後既每一集都過到30點

557係咩？

龔水曹

龔水曹 愛情的考驗

呢集過30點

啱啱蟹Live好隨口咁講出嚟
我仲以為自己聽錯

好kai仙

我其實都以為佢隨口講，唔知係咪真的

係囉蟹蟹成日隨口up，好似唔可以跟蟹太貼
上次過咗咁耐都話未知534收視，今次咁快知咩

好似係真, 啱啱蟹蟹live話據佢所知係

真的，佢剛剛live 話係真的

Yayyyy!!!!! 龔水曹、眼鏡水、水著水萬歲
同蟹蟹有trust crisis

終於唔係熊吹水

534係星期四557係星期二其實都差唔多時間知道啫，但係過30一定會更加早知道都唔出奇
連續兩個星期都有集數過30點，tvb無理由唔整返個慶功喎

好掛住細龍太搞龔水

567一定有過場
嗰日睇唔到LIVE

龔生好關心熊家活動
不愧係熊家一分子

係未城寨嗰集

龔水頭號迷妹終於出手

唔係
城寨係581吸血根

唔知點解硬係覺得今次阿龔又係作死，結果tree gun再扣佢印象分
我係咪諗得佢太衰呢？

感覺應該係龔生直接以熊家二女婿身份出現
係咪會睇到龔善合作大戰大小姐

點解你地知道對手係龍家嘅？

因為挑得起大家姐條癮好大機會係大小姐

大家姐命中注定嘅競爭對手
大小姐最近咁得閒咩都有可能

但係宜家Terry 都寸，未必會肯玩啲咁既比賽？可能係食屎陳師奶一家？

會唔會係池家

三晚池家 睇下總監大人點應對偽hehe cp其中一個仲同佢互睥過

557 愛情的考驗
「哦~ 你唔係驚我會俾曹總追咗去呀嘛?」
呢一幕嘅水水真係好Cute
淨係呢5秒 我Loop咗30次以上
-
樓梯街同必列者士街交界
樓梯街介紹過，今日講下必列者士街
必列者士街嘅街名源自香港嘅一位律政司William Thomas Bridges
佢喺1851年香港開埠初期，冇乜法律人材嘅時候嚟到香港，成立咗Deacons律師行，之後被任命成為香港律政司
-
趁喺香港重出下江湖先
btw, 由於最近冇乜新嘅龔水外景，所以再出新外景我都會盡量影多幾個角度(洗大家版)
-
*注意：龔水地圖入面有好多地方係喺民居附近/辦公地方附近，想去踩點嘅麻煩保持安靜，做個有公德心嘅龔水黨

等你好耐

呢個位好靚，佢地好似成日都係附近拍外景

這個位真係好值得一遊，因為好多開心速遞場景都係這裡。

另外我地重未真正見到龔水同車 希望來緊既劇情可以見到了，難得終於見到總監大人架靚車

之前唔喺香港呀

熊家外景基本上都喺附近，可以一次行晒幾個點打卡

推
同車談戀愛

聽日去睇蟹蟹嘅巴絲
影多啲靚相
我要下次先得
得閒影下廢青安

兩人終於再次相遇

終於大二女婿同場，唔知講乜

大二女婿同場

最尾後面嗰個係陳師奶？

係呀，tree gun同妹豬
外父的考驗

點解腦海即時浮現咗個畫面
妹豬邊摸潮生胸肌
邊流哂口水咁望阿龔

食屎熊師奶係咪要教大二女婿煮飯
由佢地俘虜番大家姐同水水個胃

大二女婿嘅便服裝呀
二女婿係咁講早晨啊早晨啊
好可愛

許願池又再次許願成功了

係咪一齊屌鳩熊家女人

竟然係兩個女婿陪住外父外母買野，今次唔通真係有外父的考驗

連登許願池成功

潮生啲衫終於正常返
想睇潮生幫龔生改造型

有啊鬼就咩都掂

又係長袖衫
呢集出街天氣應該好熱
隔住mon都feel到陣熱氣

大二女婿終於交手

預想劇情1:
大女婿vs二女婿 爭寵未來岳丈

預想劇情2:
大女婿+二女婿+岳丈 vs 外來勢力妹豬

預想劇情3:
大女婿+二女婿 vs 屎根

預想劇情4:
屎根女婿一家親

我想睇 岳丈考驗女婿先 > 女婿們視對方係對手 > 考驗中擦出火花組成女婿組

淨係女婿劇情都可以寫三五七集

覺得似岳父的考驗，考驗完女婿成組去好爸Bar 飲酒傾心事，然後同交換情報嘅隱性三女婿佐治TT碰面
BTW總監大人好似冇咁水腫

支持 1

原來今日Stanley都有function

有咩function?

維特健靈

同大小姐

唱歌
Stanley ig有
佢經理人ig 都有片
#維特健靈都有一條片

睇今日阿蟹活動啲相個造型好靚先頭水絲同連皮絲係咪去咗見真人？

我支持....
4個劇情都有
今次行左1先 遲啲再指埋 2 3 4
女婿線真係有得有排玩

係r到healthy

睇翻劇照 總監大人用手擋住個拍 即係應該冇毀容
咁星期二好應該出場睇下女朋友彩排啦
唔爭在加入埋
如果有應該係啊龔第一次用新身份同大家姐見面啦

好似打完先掩面
不過都想睇

龔欲善其事
期待週二

Stanley似乎心情甚好

Hi Stanley如果你咁啱追Post追到呢度同你打個招呼
祝你日日都有靚心情

手快high錯負皮蕉皮絲對唔住

正皮負皮呢啲嘢好平常，take it easy啦

一天都光曬
龔水黨光明未來

阿淳like晒所有回應 應該勁好心情
係咪可以期待下會有龔水日常

我已經將ig 互like當咗係龔水日常啦

我個人比較貪 未出龔水合照都好想睇返有呢類型嘅post
真係好鐘意呢兩張相

佢都like 我cm
祝你每天有好心情stanley

今日真係好開心
雨過天晴嘅感覺

Hi細龍太

佢有？

557 愛情的考驗
「都係你講得啱呀，自己包包自己買，先可以散發自信嘅光芒」
-
喺翻查地區歴史資料嘅時候，發現呢個位曾經有一個已經消失咗喺地圖但仍然活喺居民記憶入面嘅名
卅間，又稱三十間，係香港一個近乎消失嘅地名，位於香港島中區中環同太平山之間，具體範圍係荷李活道以南、堅道以北、卑利街以西的地帶，以必列者士街同士丹頓街為中心點。「卅間」呢個名源自昔日有三十間屋而命名，但因為城市發展同地區重建，呢三十間屋已經全部拆卸，但暫時仲保留住90年代重建嘅充滿香港特色嘅唐樓群。
-
我好鍾意舊建築，所以次次介紹到將會被消失嘅香港舊式特式建築都會講多少少介紹俾大家認識
希望大家唔好介意
畢竟我砌龔水地圖嘅其中一個目的都係想介紹下呢個咁靚嘅香港
-
*注意：龔水地圖入面有好多地方係喺民居附近/辦公地方附近，想去踩點嘅麻煩保持安靜，做個有公德心嘅龔水黨

唔該哂絲

過場

水水呢套衫好靚

喂阿龔你又花式自殺

食甜品有呀龔份都冇送水輝
果然係尋寶圖第九人

你見點啊
我幾時對你黑口黑面啊

我睇到阿龔吉阿水碟飯啲餸

我都見到

啊龔好有自知之明

我都見到呀

打打鬧鬧一世啦

龔水鬥氣日常真係好正
雖然前排Sweet爆都正，但我最鍾意都係佢哋呢種鬥氣相處

阿龔都係鐘意俾媽呢空罵

花式自殺王不是浪得虛名

情趣嘅野，得佢地兩個先明

不過我鍾意睇佢地呢啲情趣

大小姐竟然…

m底就m底
以後辛苦水水啦

屌女婿冇落場一齊玩

佢兩個各有各m
先係情趣
同Jacky單向式m唔同架

兩個互相調教
情趣來㗎

媽呢空啲語氣同以前完全唔同哂,龔燁作死後答得好温柔

Apartment 係時候要再出

我深信已經上過去…
只係螢幕無出

奸笑啲咩
上去同媽騎停阿大開會姐

開開下就會係兩個人嘅細會

總監大人同副總監大人都公私分明㗎
傾完公事先做私事

煮飯仔... eg 愛回家孖寶鹽焗雞

唔落孖寶都已經糖痴豆

backhug煮飯仔
跟住錫錫

總監大人已經唔記得咗咩係佢no 1

個衰仔依家都唔帶新女朋友去見阿爸
明明唔係阿爸佢都追唔到女仔

566龔水過場小定格

阿龔吉阿水啲餸食

總監大人自殺mode啟動

媽呢空駁都駁得好溫柔

無字幕版，真係一個願打一個願捱 龔水打打鬧鬧咁就一世啦

唔再叫長毛啦

臨尾水水仲要鬧仔咁叫佢快啲食，真係好鐘意鬥嘴嘅龔水

估唔到今日有龔水過場
好滾動呀
終於唔係電話中的男人啦
雖然阿龔自殺mode開左，
但水水鬧佢都鬧得好溫柔
被鬧既阿龔一臉爽樣

david好似最後講左句"咁你又真係死左喺龔燁手上嘅"
唔知有冇聽錯

冇，我都聽到

個樣完全係…
都話架啦，你哋睇係咪
媽呢空又罵我啦
龔總監睇嚟真係好鐘意睇水水嬲

吵吵鬧鬧咁就一世
呢句sweet到呢
希望真係見到佢地兩個過人世
結婚生仔

唔怪之得總監大人要食得咁清淡，今日過場個樣真係好幸福

一對咁完美示範 越鬧越開心 輝輝點會唔驚
今集好似係用龔水甜來襯托蓮輝咁

幸福到件衫就黎爆咁，佢到底食咗幾多花生糖

其實水水真係唔係惡(相比大小姐)
係總監大人有將淑女逼到癲嘅本事

期待同安仔一齊逼癲水水
譚道德幾時熊家見到熊家未來二女婿啊

無聽錯，字幕都有出，但係影住輝輝若有所思嘅樣
輝輝見到龔水咁sweet好難唔亂諗，不過商蓮同龔水又唔同嘅，輝輝唔好驚
龔水今集變咗歡喜冤家人辦

阿龔似係鐘意自己一個對住阿水開玩水mode
如果其他人意圖玩水佢會開保護mode

呢個長度係未接近回水天台嘅長度
不過塊面肥咗個double
短髮仲要將視角拉闊x2
真係要減減

總監大人啱啱回水真係好靚仔 最charm嗰陣

龔：媽呢空只有我可以蝦 ，你地邊個夠膽蝦佢我同你死過

佢已經食緊百無通粉，俾啲時間佢啦

嗰陣身型太削但塊面瘦啲靚仔啲
而家大隻咗但塊面一齊肥
不過面肥似水腫
希望佢真係戒到口唔好食啲高鈉野
食得清淡啲啦

今日過場個頭無平時set得咁高
所以望落又再幸福肥咗少少

用間尺度下咪知有冇set 高咗

女婿組萬歲

其實好似通常蓮輝主線都冇龔水㗎
今集有真係surprise
龔水果然好百搭 嗰集講咩都可以擺佢哋出來

聽日嗰集應該係陳家全部出曬啊
終於見到陳師奶個仔啦

以為今個禮拜得聽日有過場
冇預今日有
真係好suprise
仲要係龔水式甜
好鍾意睇佢地鬥嘴

我覺得似剪短咗
滅蚊嗰集吹高都好長

想問今日嗰集嘅片尾曲叫咩名？

唔係啊 之前睇紅葉嗰集都有過場
不過今集過場真係好驚喜
阿龔作死 阿水好似回復之前嗰種鬥嘴mode（不過係溫柔版

應該係呢首

一次性導遊費五百

感謝 今日聽到覺得好好聽

仲有白烚雞胸肉，應該好快回復返回水時

岩岩lag機send左幾次 自膠

Btw新人lm

歡迎

要睇實際日期

供水曹萬歲

我都係咁話，要睇實際日期，報左名先

係咪有曹總果啲特別高收視？

可能係因為有泳裝水水呢

個日係咪大家等睇換片頭
其實係泳池水好吸引

啲人諗住睇賓穎點衰 例如唯一一首歌都俾人抽起
所以特登睇557?
突然好想多謝佢
唔知點解啲人覺得安心偷食一定關愛回家事

因為愛回家成日都可以好似有預知嘅情況下播抽水劇情
例如任何水

557高收都合理
龔水本身有捧場客
曹總好耐無出嚟追水
水水水著
安心第一日爆出想睇下有冇cut歌順便睇埋

期待今晚過場
BTW就爆po，新po已開
[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（41）

努力幫忙推一推個post先

仲有一個鍾唔夠就可以見到妹豬跳ballet啦
唔知啊龔今次點出場呢 潮生同大家姐點看待未來妹夫呢
上次treegun已經不滿啊龔咁孤寒啦
明明佢自己都咁對水水
之後唔知係咪為熊家一齊考驗未來二女婿鋪路呢
大家姐會係幫手定食花生 好期待啊
許願今晚見到潮善龔水一齊放閃
屎根今晚好似行相愛相殺路線
btw好想睇龔生點攞料啊

treegun聽到阿龔又倒佢米話佢地會輸會唔會又黑面

希望修飾得好啲啦
啊龔係世界仔來㗎
佢今次challenge埋大家姐啊